有冇人share黃大仙區既所以建制議員基地，組居民吊佢老母

如題

所有，唔係所以